其實牛陣d staff係咪會暗中幫d客加單俾自己

埋單時發現多左2罐我冇嗌既野飲
懷疑d waiter幫我落單俾自己飲
其實我冇乜所謂 反正又唔使俾多d錢

你覺得Staff要飲要落咗機先飲得？

人人都係咁攞始終有風險
好似國泰空姐咁

靚牛肉就話姐
2罐野飲

起廚房自己開煲煮都得啦洗入單?

樓主充滿哂小農dna

你個腦真係裝屎

條友平時個款都似貪果一個幾毫小便宜果種窮人

樓主ON9到打冷震